得100k 港幣 想玩美股

想買Tsla同 TSM
有無巴打有其他推薦？

Tsla啦
Sh上年賺到笑

升得差唔多啦，你想Tsla今年突破1T市值咩

唔通all in Tesla咩

all in SQQQ

all in TQQQ

新手入市就買美股 你贏左一半
因為港股太廢
仲要買最勁果隻tsla 代表你贏埋另外果一半
贏晒

tsla半倉好啦
然後睇多十隻廿隻股
再揀其中2-3隻

70% ARKK
30% Tsla

完

Tsla Apple ??

高位黎

其實TSM買唔買得？

50%tsm
25%tsla
25%dis/arkk

下年再睇就ok

留返嚟抽bilibili

TSM緊係正啦，穩上

TSM買完你可以安心訓覺

酒呀

新手入市代表...

真係睇個人風險承受能力，自己分配注碼
TSM好似做定期咁，升得慢唔識跌 (一年+20至+30%)
TSLA大波幅，但長遠都係贏 (一年真係估唔到，-30%至+100%up)

仆街了

得十萬仲分散唔通想sp500每隻買一股？

重倉。來緊兩年先係高峰

Tsm 好過apple
總係怕左膠會搞反壟斷

上車趁早，佢地急升緊

分注買Tsm Apple
biden當選，科技股會回

龔成老師：

你朋友想投資優質美股，方向正確，我會建議多同家人溝通。

家人點解怕風險，其實可以考慮買一些基金，就追美國的指數基金都可，如VOO、ETF，而買入的方法是「月供」，唔好一次過入。

目的是要比家人知，現時是「儲錢」，儲這些優質基金，不是一次過入賺差價，而是將現金轉為資產。

長遠現金只會貶值，儲「現金」是最不智的行為，一定要儲資產，問題是，點解佢家人咁大反應，這有點奇怪，我都無聽過。

我始終覺得，要比佢家人知，這不是炒賣，而是儲錢，唔好一下子說服佢，要慢慢一步步，由供一些ETF開始，等佢家人有概念後，再進行下一步。

ALL IN TQQQ

買完即del app
10年後應該夠你退休

玩左咁多年股票，真心唔知月供有乜用
月供股票真係好on9，不服來辯！

利申 從來未月供過，只會低買高賣

鞭下先

只會低賣高賣咁你應該發左達，你up呢句同只會賺錢有咩分別

更低位唔賣

止賺唔止蝕

仆街了 準備大回條警告

100K
6-7成買TSLA
淨低既全入TSM
TSM都應該爆上150蚊

直接all in BILI會更好

買ARKK OK

因為買左隻MARA , 依家得番98k... 坐埋係到...買唔到ark了

最強組合，不問價跟

MARA咩價入？呢幾日升咗好多

22.8高追跌到20panic sell,之後又19.8買番，23又賣左一半...，第一日玩股票... 牛市都輸錢，我好撚廢

3T
TAN
TSLA
TSM

上面有人講咗 新手應該要揀穩陣股先
自行承擔風險
Arkk tsla tsm 嗰啲跌咗唔使panic sell
坐多一陣就上返嚟
有時太多操作會令到你輸錢
當初all in tesla唔賣
而家都賺咗好多啦

好後悔，諗緊好唔好離場定等佢升好，佢再跌我就慘了

好股唔怕回 越跌越買
但MARA我就唔清楚啦
你試吓買上面嗰啲股啦 跌都冇咁驚

咩都未玩過咪入30% 契媽同tsla 感受下氣氛先

再唔係就all 2800 月供到退休，50年後你就有複利14%

我依家50%TSM，30%MARA, 個30%係咪唔洗要了